{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74254&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대상프라이빗풀빌라"
    },
    "text": "対象プライベートプールヴィラは済州島西帰浦に位置したプールヴィラで、私たちだけの安息所をお探しの方のための一軒家プールヴィラです。 各客室には個別プール、バーベキュースペース、テラス、ルーフトップがあります。 周辺にはスェソカクが車で5分の距離にあり、ヒュエリ自然生活公園は車で4分、チュン·チャンは車で20分の距離に位置しています。 この建物は基準人数を超えると追加料金が発生し、追加人数を要請する場合にも追加料金が発生し、最大人数を超えると入室を拒否された場合は払い戻しできません。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降に可能です。 Wi-Fiが無料で提供され、駐車も可能です。 ただし、送迎サービスは提供しておりません。 客室はフルヴィラ完備にぬるま湯が30~32度で提供され、一部屋当たり50,000ウォンの一回当たりの費用が発生します。 バーベキュー施設は炭とグリルが一緒に提供され、セットでご利用いただくと30,000ウォンが発生し、雨の日には個別バーベキュー場でのご利用は不可能であり、全客室に個別バーベキュー場が提供され、現地決済が可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は不可能です。 客室内でのペットの出入りが制限されており、実際の画像と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプライベートプールヴィラはどこに位置していますか？",
            "answer": "このプライベートプールヴィラは済州島西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室には個別プール、バーベキュースペース、テラス、ルーフトップがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはスェソカクやヒュエリ自然生活公園、チュン·チャンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時以降に退室できますか？",
            "answer": "退室は22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯は何度で提供されますか？",
            "answer": "ぬるま湯は30~32度で提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設が利用できます。炭とグリルは一緒に提供され、セットでご利用いただくと30,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは制限されていますか？",
            "answer": "はい、客室内でのペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 459
    }
}